90後跑步團

有興趣留低tg la。
睇吓有冇機會約到一齊跑。

跑邊先香港咁撚大

跑開沙田同荃灣葵涌

約到成班人既，跑邊都得。
不過唔跑山。

邊樹跑>?

跑開屯門

跑哂全香港
前提要組到幾人成團。

有無新界朋友

跑開青衣海濱/荃灣西至深井

跑上水大埔

推返上黎

個group係咪冇料到？

儲緊人

葵涌跑開

港島人跑步
Tg:chris_runningholic

自膠